屌奶星，又話日本妹好好，點知又係外貌派

可以請講

仲未撚死架喎屌你老母

日本人虛偽撚黎架嘛
口一套做一套
個口就幾廿個套
做就唔知做左幾多套

你小心日本妹killer入黎屌你呀
你條仆街喺到抵毀日本妹
一定係死港女
人地日本妹又純又唔收兵
仲大波靚女
唔好拎個別例子黎駁我
我話係就係

唔係信嗰個on9 兒登仔吹水呀？